{"id":55,"date":"2021-12-11T12:22:13","date_gmt":"2021-12-11T15:22:13","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/?p=55"},"modified":"2021-12-13T14:46:31","modified_gmt":"2021-12-13T17:46:31","slug":"estaquia-de-amoreira","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/estaquia\/estaquia-de-amoreira\/","title":{"rendered":"Estaquia de Amoreira"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" width=\"612\" height=\"408\" src=\"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/gettyimages-1131355416-612x612-1.jpg\" alt=\"Amoreira\" class=\"wp-image-106\" srcset=\"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/gettyimages-1131355416-612x612-1.jpg 612w, http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/gettyimages-1131355416-612x612-1-300x200.jpg 300w, http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/gettyimages-1131355416-612x612-1-360x240.jpg 360w\" sizes=\"(max-width: 612px) 100vw, 612px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>A amoreira (<em>Morus Nigra<\/em>) \u00e9 uma \u00e1rvore dec\u00eddua, de porte m\u00e9dio, e que possu\u00ed em m\u00e9dia de 4 a 5 metros de altura, mas podendo chegar \u00e0 at\u00e9 14 metros. \u00c9 uma planta muito resistente, adaptando-se a qualquer tipo de solo e diferentes climas. <\/p>\n\n\n\n<p>Sua produ\u00e7\u00e3o de mudas \u00e9 bem simples, sendo a estaquia o m\u00e9todo mais eficiente, apresentando uma alta taxa de enraizamento.<\/p>\n\n\n\n<h2>Estaquia<\/h2>\n\n\n\n<h3>Escolha dos Galhos<\/h3>\n\n\n\n<p>O galho ideal deve ser lenhoso, podendo ser de qualquer calibre, mas de prefer\u00eancia o mais grosso poss\u00edvel, pois assim ela frutificar\u00e1 mais em menos tempo.<\/p>\n\n\n\n<p>Voc\u00ea deve retirar quase todas as folhas, deixando apenas uma ou duas, para diminuir a perda de \u00e1gua. <\/p>\n\n\n\n<p>O corte do galho deve ser feito em <a href=\"https:\/\/pt.wikipedia.org\/wiki\/Bisel_(agronomia)#:~:text=Bisel%20%C3%A9%20um%20tipo%20de,ao%20%C3%B3rg%C3%A3o%20a%20ser%20utilizado.\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener nofollow\"><em>bisel<\/em><\/a>(diagonal), para aumentar a \u00e1rea em contato com o solo.<\/p>\n\n\n\n<h3>Substrato<\/h3>\n\n\n\n<p>A amoreira n\u00e3o exige um solo espec\u00edfico, mas o ideal \u00e9 que seja \u00famido, com uma boa drenagem e rico em mat\u00e9ria org\u00e2nica.<\/p>\n\n\n\n<p>Eu uso uma mistura de terra com areia, para garantir a drenagem e reten\u00e7\u00e3o de \u00e1gua.<\/p>\n\n\n\n<h3>Plantio das Estacas<\/h3>\n\n\n\n<p>Agora para realizar o plantio, basta enterrar as estacas no substrato e regar bem.<br>Em cerca de 30 a 60 dias a sua estaquia estar\u00e1 enraizada, brotando e provavelmente frutificando!<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/IMG_20210513_110834-1-576x1024.jpg\" alt=\"Estaquias de amoreira plantadas\" class=\"wp-image-82\" width=\"263\" height=\"468\" srcset=\"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/IMG_20210513_110834-1-576x1024.jpg 576w, http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/IMG_20210513_110834-1-169x300.jpg 169w, http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/IMG_20210513_110834-1-768x1365.jpg 768w, http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/IMG_20210513_110834-1-864x1536.jpg 864w, http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/IMG_20210513_110834-1-1152x2048.jpg 1152w, http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/IMG_20210513_110834-1-scaled.jpg 1440w\" sizes=\"(max-width: 263px) 100vw, 263px\" \/><figcaption><strong>13 de maio de 2021<\/strong><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<h2>Resultado da Estaquia<\/h2>\n\n\n\n<p>Com 28 dias, as minhas estacas j\u00e1 estavam bem enraizadas, e com 38 dias j\u00e1 haviam amoras!<\/p>\n\n\n\n<p>Ap\u00f3s alguns meses, j\u00e1 estar\u00e1 na hora de plant\u00e1-la no ch\u00e3o e come\u00e7ar com a aduba\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column\" style=\"flex-basis:100%\">\n<div class=\"wp-block-image is-style-default\"><figure class=\"alignleft size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/20210610_094644-2-1-768x1024.jpg\" alt=\"Estaquia de amoreira enraizada\" class=\"wp-image-83\" width=\"384\" height=\"512\" srcset=\"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/20210610_094644-2-1-768x1024.jpg 768w, http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/20210610_094644-2-1-225x300.jpg 225w, http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/20210610_094644-2-1-1152x1536.jpg 1152w, http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/20210610_094644-2-1-1536x2048.jpg 1536w, http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/20210610_094644-2-1-scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 384px) 100vw, 384px\" \/><figcaption><strong>10 de Junho de 2021<\/strong><\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignleft size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/20210620_173119-1-2-927x1024.jpg\" alt=\"Amoras\" class=\"wp-image-87\" width=\"232\" height=\"256\" srcset=\"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/20210620_173119-1-2-927x1024.jpg 927w, http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/20210620_173119-1-2-272x300.jpg 272w, http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/20210620_173119-1-2-768x848.jpg 768w, http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/20210620_173119-1-2-1391x1536.jpg 1391w, http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/20210620_173119-1-2-1855x2048.jpg 1855w\" sizes=\"(max-width: 232px) 100vw, 232px\" \/><figcaption><strong>20 de Junho de 2021<\/strong><\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A amoreira (Morus Nigra) \u00e9 uma \u00e1rvore dec\u00eddua, de porte m\u00e9dio, e que possu\u00ed em m\u00e9dia de 4 a 5 metros de altura, mas podendo chegar \u00e0 at\u00e9 14 metros. \u00c9 uma planta muito resistente, adaptando-se a qualquer tipo de solo e diferentes climas. Sua produ\u00e7\u00e3o de mudas \u00e9 bem [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,5],"tags":[6,7,8,9],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.7.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Estaquia de Amoreira | Tudo Sobre Plantas<\/title>\r\n<meta name=\"description\" content=\"A amoreira (Morus Nigra) \u00e9 uma \u00e1rvore dec\u00eddua, de porte m\u00e9dio, e que possu\u00ed em m\u00e9dia de 4 a 5 metros de altura, mas podendo chegar \u00e0 at\u00e9 14 metros. \u00c9 uma\" \/>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/site-plantas\/estaquia\/estaquia-de-amoreira\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Estaquia de Amoreira | Tudo Sobre Plantas\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"A amoreira (Morus Nigra) \u00e9 uma \u00e1rvore dec\u00eddua, de porte m\u00e9dio, e que possu\u00ed em m\u00e9dia de 4 a 5 metros de altura, mas podendo chegar \u00e0 at\u00e9 14 metros. \u00c9 uma\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/site-plantas\/estaquia\/estaquia-de-amoreira\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Tudo Sobre Plantas\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-12-11T15:22:13+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-13T17:46:31+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/gettyimages-1131355416-612x612-1.jpg\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"612\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"408\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Estaquia de Amoreira | Tudo Sobre Plantas\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"A amoreira (Morus Nigra) \u00e9 uma \u00e1rvore dec\u00eddua, de porte m\u00e9dio, e que possu\u00ed em m\u00e9dia de 4 a 5 metros de altura, mas podendo chegar \u00e0 at\u00e9 14 metros. \u00c9 uma\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/gettyimages-1131355416-612x612-1.jpg\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Administrador\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/site-plantas\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/site-plantas\/\",\r\n\t            \"name\": \"Tudo Sobre Plantas\",\r\n\t            \"description\": \"Tudo o que voc\\u00ea precisa saber sobre o cultivo de plantas!\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/site-plantas\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"pt-BR\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/site-plantas\/estaquia\/estaquia-de-amoreira\/#primaryimage\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"pt-BR\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/gettyimages-1131355416-612x612-1.jpg\",\r\n\t            \"contentUrl\": \"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/gettyimages-1131355416-612x612-1.jpg\",\r\n\t            \"width\": 612,\r\n\t            \"height\": 408,\r\n\t            \"caption\": \"Close-up of ripening fruit on a miniature mulberry tree.\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/site-plantas\/estaquia\/estaquia-de-amoreira\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/site-plantas\/estaquia\/estaquia-de-amoreira\/\",\r\n\t            \"name\": \"Estaquia de Amoreira | Tudo Sobre Plantas\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/site-plantas\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"primaryImageOfPage\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/site-plantas\/estaquia\/estaquia-de-amoreira\/#primaryimage\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2021-12-11T15:22:13+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2021-12-13T17:46:31+00:00\",\r\n\t            \"author\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/site-plantas\/#\/schema\/person\/b5da4beff3982a56a5bc69cf34dcb0eb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"description\": \"A amoreira (Morus Nigra) \\u00e9 uma \\u00e1rvore dec\\u00eddua, de porte m\\u00e9dio, e que possu\\u00ed em m\\u00e9dia de 4 a 5 metros de altura, mas podendo chegar \\u00e0 at\\u00e9 14 metros. \\u00c9 uma\",\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/site-plantas\/estaquia\/estaquia-de-amoreira\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"pt-BR\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/site-plantas\/estaquia\/estaquia-de-amoreira\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/site-plantas\/estaquia\/estaquia-de-amoreira\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"In\\u00edcio\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/site-plantas\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"Estaquia de Amoreira\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Person\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/site-plantas\/#\/schema\/person\/b5da4beff3982a56a5bc69cf34dcb0eb\",\r\n\t            \"name\": \"Administrador\",\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/site-plantas\/#personlogo\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"pt-BR\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/96d7e4dd00a49395ccc7ece42bad8eef?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/96d7e4dd00a49395ccc7ece42bad8eef?s=96&d=mm&r=g\",\r\n\t                \"caption\": \"Administrador\"\r\n\t            },\r\n\t            \"sameAs\": [\r\n\t                \"http:\/\/localhost\/site-plantas\"\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Estaquia de Amoreira | Tudo Sobre Plantas","description":"A amoreira (Morus Nigra) \u00e9 uma \u00e1rvore dec\u00eddua, de porte m\u00e9dio, e que possu\u00ed em m\u00e9dia de 4 a 5 metros de altura, mas podendo chegar \u00e0 at\u00e9 14 metros. \u00c9 uma","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/estaquia\/estaquia-de-amoreira\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Estaquia de Amoreira | Tudo Sobre Plantas","og_description":"A amoreira (Morus Nigra) \u00e9 uma \u00e1rvore dec\u00eddua, de porte m\u00e9dio, e que possu\u00ed em m\u00e9dia de 4 a 5 metros de altura, mas podendo chegar \u00e0 at\u00e9 14 metros. \u00c9 uma","og_url":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/estaquia\/estaquia-de-amoreira\/","og_site_name":"Tudo Sobre Plantas","article_published_time":"2021-12-11T15:22:13+00:00","article_modified_time":"2021-12-13T17:46:31+00:00","og_image":[{"width":612,"height":408,"url":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/gettyimages-1131355416-612x612-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Estaquia de Amoreira | Tudo Sobre Plantas","twitter_description":"A amoreira (Morus Nigra) \u00e9 uma \u00e1rvore dec\u00eddua, de porte m\u00e9dio, e que possu\u00ed em m\u00e9dia de 4 a 5 metros de altura, mas podendo chegar \u00e0 at\u00e9 14 metros. \u00c9 uma","twitter_image":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/gettyimages-1131355416-612x612-1.jpg","twitter_misc":{"Escrito por":"Administrador","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/#website","url":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/","name":"Tudo Sobre Plantas","description":"Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre o cultivo de plantas!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"ImageObject","@id":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/estaquia\/estaquia-de-amoreira\/#primaryimage","inLanguage":"pt-BR","url":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/gettyimages-1131355416-612x612-1.jpg","contentUrl":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/gettyimages-1131355416-612x612-1.jpg","width":612,"height":408,"caption":"Close-up of ripening fruit on a miniature mulberry tree."},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/estaquia\/estaquia-de-amoreira\/#webpage","url":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/estaquia\/estaquia-de-amoreira\/","name":"Estaquia de Amoreira | Tudo Sobre Plantas","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/estaquia\/estaquia-de-amoreira\/#primaryimage"},"datePublished":"2021-12-11T15:22:13+00:00","dateModified":"2021-12-13T17:46:31+00:00","author":{"@id":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/#\/schema\/person\/b5da4beff3982a56a5bc69cf34dcb0eb"},"description":"A amoreira (Morus Nigra) \u00e9 uma \u00e1rvore dec\u00eddua, de porte m\u00e9dio, e que possu\u00ed em m\u00e9dia de 4 a 5 metros de altura, mas podendo chegar \u00e0 at\u00e9 14 metros. \u00c9 uma","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/estaquia\/estaquia-de-amoreira\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/site-plantas\/estaquia\/estaquia-de-amoreira\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/estaquia\/estaquia-de-amoreira\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Estaquia de Amoreira"}]},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/#\/schema\/person\/b5da4beff3982a56a5bc69cf34dcb0eb","name":"Administrador","image":{"@type":"ImageObject","@id":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/#personlogo","inLanguage":"pt-BR","url":"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/96d7e4dd00a49395ccc7ece42bad8eef?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"http:\/\/0.gravatar.com\/avatar\/96d7e4dd00a49395ccc7ece42bad8eef?s=96&d=mm&r=g","caption":"Administrador"},"sameAs":["http:\/\/localhost\/site-plantas"]}]}},"jetpack_featured_media_url":"","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=55"}],"version-history":[{"count":39,"href":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":127,"href":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/55\/revisions\/127"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=55"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=55"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/site-plantas\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=55"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}